有冇人呢排出現情緒問題

612之後成日唔到，成個星期訓唔夠廿個鐘，成日聽到有人嗌有冇哮喘藥。

已揾醫生，大家覺得太唔掂都要。

如果讀大專既話可以搵學校ｄ心理輔導

冇精神到打少咗一嗰訓字添，冇足夠嘅睡眠真係好大煲。

本身都有，但自從睇左一個post 話唔通要好似北韓咁，苦瓜乾既樣，扮喊，先叫關心政治咩。
令我醒覺，要保留個人生活，分配好時間

你去過現場比催淚彈射？

冇咁偉大，不過中信我喺到，本身已經有人唔舒服喺入面幫忙處理，但發生嗰單嘢後，同一時間幾百人哮喘發作，有啲患者用瀕死嘅眼神望住你，充滿絕望，畀藥佢嗰陣大大力抓住我隻手，指甲入晒流晒血，嗰啲畫面一直喺我腦中出現。

CJC巴